有個仆街用日文寫：參加69遊行嘅只係無知同扮嘢！

正仆街

HK and Shenzhen
好可能係支那狗

日本已埋侵侵堆
叫佢咪戇鳩

腥移民？

唔撚知
正仆街

香港and深圳
討論完

知唔知講乜？
好多相係香港
似係祟日、可能移居日本既腥港人/中國人嚟

又要開始批鬥 唔比人有相反立場？

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

各位共產黨人士，香港人唔工作，咁高鐵就普及唔到。

5個counter 全部停止賣飛，習主席，請嚴厲取締香港人。

(其實唔知佢up乜撚，佢啲日文可能詞不達意，正垃圾)

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

佢同我有相反立場，我咪講佢。

係咪建制派講野，我唔應該講?一講就係批鬥?

噚晚到家陣一個Like一個RT都冇
根本冇人理佢

係
我都係用hashtag先搵到個pk出嚟
正垃圾

佢twitter個人簡介聲稱自己係二十幾歲開始，
就係派駐外國員工，依家係派駐第四個地方的地產公司。
信佢自介的話佢就係在香港工作的日本人。

一定係假香港人
20幾歲咁仆街

佢依家應該已經30幾，而且未試過轉工

喺日本有民主嘅國家
都咁pro共產黨
又唔見佢返支那
唔好去死

呢個日本人好反對，不過佢話身為外國人唔敢講太多

我有follow佢
佢用廣東話寫添

不過之前又盲中中接受親中三中商橙新聞訪問

連衛兵

去死啦睇埋啲支那劇

腥移民，佢話佢只識小小廣東話

死仆街支那垃圾

香港啲嘢關佢九事

我都睇到一舊雲

啲日文渣到死唔知寫乜撚

仲話喺日本住咗唔知幾年

屌，日本華人圈咁大，識日常幾句就已經生活到都唔出奇

條友個 twitter改左名？

唔係呀
個pk仲喺度

冇，不過唔好覆佢，佢咁耐以來都係單機狗

我都無覆

發覺啲反遊行嘅人好鍾意話人無知，又講唔出點解無知

話扮嘢先好笑

我諗佢日文太差唔明咩叫カッコ付け

デモなんかで変わる相手じゃない

我都唔知佢噏乜春

連登仔咪文革班友
一鳩樣 共同點係唔比人持相反立場

吓，點唔俾呀依家拉佢去打靶咩
on9

日文n1表示都唔知佢up緊乜

連衛兵 監獄探你

深圳，唔係大陸狗就係喜茶狗

佢想講遊行完都會立例，所以去既人係扮型同冇腦，姐係反抗唔倒就應該享受

監獄見

你又要批鬥樓主? 你唔人有相反立場?

係咪每一個人講反對都要開個post講?

去得日本做地產
9成都係蝗

多啲69post多啲人討論無壞

引渡佢番黎玩！

我都就考n2
睇佢寫野完全唔明1999
仲以為係自己d日文差添

唔洗講自己去睇

夠依條on9仔仆街 ？

睇到自己咁大呀，預設哂個個都有興趣同佢做朋友

支那呢啲垃圾都叫立場
咁你努力捍衛isis 殺人嘅權利啦
支那畜

カッコ付け 點解

有熱心巴打回咗佢
黙れ 愚か者
收嗲啦蠢閪！

啲死毒撚ff好多人想同佢做朋友

唔好理呢啲二打六好冇

等我用俄文吊死佢

大把日本人成日去深圳叫雞

相反立場就可以老屈對家係無知?

想入去用日文屌鳩番佢

大是大非黎 講緊係普世價值觀

你條撚樣係三毛 定無腦撚黎？

日本人wfc

寫到1999 都唔知佢講乜9

唔係支持佢
不過佢啲口語真係咁難明咩？
玩開twitter嘅話個個日本人都係咁
本身佢哋慣咗講嘢一舊舊㗎啦

咪話緊遊行嘅對手（即係中共港共）唔會單單見人遊行就轉軚
要有啲効果最低限度要推埋新疆西藏出嚟
淨出嚟行過圈根本係扮嘢貪有型
佢一定唔會同扮嘢嘅人做到朋友

PS.舊制一級

睇日文要前文後理包括埋張相同個人個背景
所謂空気読む
不過而家睇唔到張相

條友係日本駐港員工
九成九公司派佢上去做嘢
佢就嘈緊5個賣飛counter 都無無飛賣
咪話香港人太懶叫中共快啲處理下港人唔好再縱佢地囉

張相九成九影緊關咗嘅counter或排緊隊嘅人

高鐵個段咁你覺得佢想講咩？
都唔知有乜好利申舊制 同d廢老屌人時話自己食鹽多過你食米冇分別

睇上面啦...

咁關普唔普及咩事

佢講得無錯

咪即係話服務效率咁低點普及到
你同人講口語都唔會句句劃公仔劃出腸
日文一般嚟講畀廣東話更加隱晦雙方前文後理應該明嘅嘢唔會出聲講多次

你幫佢兜乜撚嘢啫，真係日本人會文法核撚突突到咁？一係就係假日本人，一係就係dメンヘラ/基地外
你舊制1級？我都係，慶大文學部出身，有無資格話條友啲日文有問題？

係
我同佢都有問題
明白晒

在日十年表示要估估下佢講咩。

應該想講扮野

佢本身講嘢係1999
不過Twitter 啲日本人好多時都係咁

佢一定好多謝樓主幫佢宣傳

其實唔可以話佢錯，只係難明。

呢啲無乜人follow嘅Twitter
通常都係講出嚟自己明自己滿足
可能佢都未必著意讀者明唔明
Skip晒啲主語同背景

一個崇日嘅愛國中國人，屌你自己都身份咁撚矛盾，講野有撚說服力

經已見四五條友覆緊佢

係唔撚比
正如你老頂雜種一樣都唔撚比

言論自由係你地自己捨棄的
而家又話人唔撚比你講？
你以為有得食兩家茶禮咁撚爽？

條友本身係反送中
不過係傳統嘅遊行無用論加埋多少睇唔起香港人

香港撤退して東京にアジア本社置けば良い。一国二制度崩壊中

佢d日文是咪google translate返黎???

かっこ付ける [かっこつける] (ik) (ik) (v1) (uk) to affect a stylish air; to try to look good; to show off
rikaichan好好用

唔撚知

做死一世社畜啦

應該日本人嚟
不過係堅離地中產嘅加強版同睇唔起香港人
中國人嘅話唔會話通過條例就應該將亞太總部搬返東京

有冇巴打一齊譯呢件事做日文 Twitter Spread出去

有日本人為我哋加油

開始多人
𨳒柒佢

どいつもこいつもキチガイ定期
ま、気にすんな

條友有咩可能係日本人呀
舊制一級

我都係舊制1級

咁又點

咩級都係咁話，果個正仆街

炮台山站內開左新位出

係
其實係話通過送中條例一國兩制就會崩潰嘅離地中國人嚟
唔好意思

我上twitter時間都唔短啦

做乜為個pk護航

根本無人為佢護航
你不如話返呢度邊過人支持過佢講嘅嘢...

支那人就咪撚用日文，又話反日

東京